C.朗拿度性侵案新進展：控方找到C.朗拿度地址 法院傳票送達

2019年05月24日10:44

C.朗拿度性侵案有進展了

據《鏡報》消息，C.朗拿度性侵案控訴方律師已找到C.朗拿度在意大利的住址，這意味著C.朗拿度接下來將收到傳票。

現年35歲的馬祖爾加指控C.朗拿度10年前在拉斯維加斯的酒店性侵她。C.朗拿度律師聲明回應，性侵指控純屬捏造。

去年10月美國警方重新就該事件展開調查，馬祖爾加的團隊就開始搜尋C.朗拿度在意大利的住址。當時法院文書拒絕透露地址。

如今C.朗拿度在拖連奴的住址已被找到，馬祖爾加團隊已經聘請了意大利的中央機構（官方傳票員），向C.朗拿度送去傳票。

一旦文書翻譯完成，馬祖爾加團隊將在未來幾週送出這份文件。與美國有所不同，意大利的傳票不需要親手送達，可以用掛號信的形式郵寄。

由於時間所剩無幾，上個月美國一名法官寬限了馬祖爾加團隊，將傳票送達時間額外延長了180天。

（直播吧）

善心打破零回覆

對罪犯絕不姑息

使唔使轉去德甲避下

google左馬祖爾加

中超啦

如今C.朗拿度在拖連奴的住址已被找到

新進展喺搵地址 廢唔廢啲

有冇可能呀，搵個地址都咁耐，仲要係牙朗依啲級數嘅人

以為有咩新進展

屌奶星 唔係判左罪架啦咩

阿朗日日帶埋個仔去唔同住家屌唔同嘅女係難揾啲

有地址先出到傳票

出傳票收信後,都唔到法庭
法律角度佢已經輸左

咁都俾佢搵到個地址
就嚟告得入喇